P.A.WORKS傳教士

大家都是毒撚 不要分那麼細
你想人話你高汁咩

被人點名在下感到榮幸
我一啲都唔高質，係SHAFT先高質

高汁真係唔駛你講
你係on9都無可否認添

OK我輸

擊敗P.A.WORKS傳教士
獎勵
29cm短撚成功獲得存在感5點

仲做on9野你冇得唔輸啦傻鳩

爆粗能力的確唔夠你嚟，真心認輸

咁鬥on9你的確你高汁嘅

舊post講到呢度都仲係話我on9
樓主有無興趣進修下中文，提升下詞彙量呢？

中文5**都剩係諗到on9可以形容你 真心
傻閪仔

認真，你對所有中文5**嘅考生有欠公道
除咗on9，可以講：
29cm短撚：「P.A.WORKS傳教士入嚟搗亂，唔好推。」
29cm短撚：「P.A.WORKS傳教士係假膠，其實係京阿尼無間道。」
29cm短撚：「P.A.WORKS傳教士問非所答，咪認真覆。」

BTW，覆埋呢個算啦
我返出去重溫3月的獅子，10月有第2季啦，請大家多多支持

真係傻嘅

傻傻地嘅

花開係神作OK